FIFA18 Pro Club 招人 備戰HKVPL

成員班底各散東西 於18年重新上路

自問對自己有要求既 歡迎黎試腳 前中後龍門都歡迎

遊戲時間為晚上 需要溝通 56K上網會疾機既免

球隊風格 小組短傳 地面滲透 要求隊員作出溝通 補位等

前鋒 雙翼為主 有護波能力 有個人盤球更佳 唔需要左羊右華 我地唔係莫耶斯帶隊 適當時候拉邊帶散人群 需要無球走動

中場 需要有護波能力 切勿心雄 亂打反擊 視野佳者歡迎試腳 短傳為主

閘 適當位置感 少量overlap 防守為主 切勿亂標波 守位唔追波守

中堅 兩個字 穩陣 能夠轉守為攻更佳

歡迎留底TG 有專人聯絡

有錢收嫁? 咁撚多要求

週薪幾多

Cazorla17

tg
Arshavin0812

咁多要求有撚用咩
咪又係瘋狂撞柱，對方 Alpha Go 龍門，自己龍智障

tg: masimooo

tg neale721

tg:

打機好似返工咁

Tg:HaChiDon

TG : hanghang002